呢一刻我連個degree都唔想要

Shitty同埋土根本完全唔當學生條命係生命，shitty可以賤到cut水cut電再俾100蚊宿生逼人走，而膝錦光關心學校啲死物多過學校入面既學生。我人生第一次感受到咁侮辱，到底學校當我地係啲咩？

每日睇住咁多手足被自殺、被毆打已經令到我好depress。每日都覺得好痛苦，唔明點解我地要受啲咁既苦。完全無心情再做pj asm

我打算下個sem唔撚會交學費，我接受唔到自己係個咁既地方讀書，想知有幾多人會跟機？

學校都做唔到學校應該做既野，交學費黎托柒
唔想嘥左交左既錢同心機，不了

讀書唔會有錯嘅
除非你好肯定你唔會會做到啲更加有意義嘅嘢

唔好，幾唔鐘意都好，點都捱埋佢
千其唔好因爲個政權而放棄學業
讀完大學，將所學既貢獻返出黎比各位手足
到時一齊繼續努力

轉到校就轉 轉唔到就當臥薪嘗膽
知識係力量 讀完大學出嚟搵啲錢
自食其力之後仲可以幫到其他人

諗緊黎緊十年有冇人會讀中大，勁多毒

唔好呀，革命要靠你地先會成功。

畢到業第日出到黎社會打拼先有機會上到管理層；

今日學生咁多人，但係冇乜影響力係因為學生係社會上面仲係被好多人認為冇乜地位；

所以，一定要完成自己應該要完成既野之外，先再諗係呢場內戰上面行多幾多步。

一大wor Ching

健康要緊

建議藍營唔好比仔女喺香港讀大學
專出暴徒 特別係暴大呢啲
留返比黃營讀啦

後門狗表示
Non jupas都報唔落手

quit U 有咩打算先? 如果知自己想點嘅，仲交佢老母學費咩

東大呢

讀埋佢
就正如我地唔撚鐘意林鄭政府我地都唔會因為佢而走一樣
點解係我走而唔係佢走?

其實大學個校長好似吉祥物咁 可有可無

唔會比垃圾埋土開sem

幾唔鐘意都讀埋佢
有學歷游上社會上層
有權有位時再幫香港人出力
咁先有用呀手足

轉啦
香港大部份大專高層都奶共
海外讀最好

儲夠錢海外讀好過

轉校？
但要讀

好似我咁瀟
Quit shitty算啦 師妹/弟
我都quit左成年
費事讀咁耐向政府低頭做佢哋啲𡃁

啱呀 點解場運動可以持續5個幾月
就係因為有好多唔同專業既手足
好多有唔同知識既人走埋一齊

所以先會有
「人民不應該害怕政府，反而係政府應該害怕人民」
呢句說話出現

你放棄左佢地係無損傷。唔好懲罰你自己. 呢個時刻要保持理性，唔好聽d連登仔up幾句就放棄自己既機會. 你拿到degree 將來功成名就 就係要一世睇唔起d毅進仔同呢d人渣藍絲.

東大校長真係世界級垃圾

讀埋佢, 你都走埋, 成間學校咪藍晒?

Agger
就算你係Freshman都唔應該Quit

有Degree可以做嘅嘢一定多過冇Degree
例如陪審員就係
唔好放棄